掌上壓問題

烏唔到最低，算五算一下

五你老母

認真答：由膝上壓做起，落嘅時候慢啲唔好比自己跌落去，堅持隔兩至三日做兩三組應該好快做到標準掌上壓。